我有證據成間瑪嘉烈醫院都想整死義士，同埋黑警無一個好人。

出面比人打到頭破血流，二百幾人犧牲未來被捕，你地冷眼旁觀班閪同事做埋啲咁既野，唔係想整死義士係乜。
如果唔想比人一竹篙打一船人，應該用所有方法趕走啲低劣既人，你以為出面打生打死嗰個先係戰場呀？每人每日都要為香港人出力。
先有同事出賣義士，再有閪醫生咁樣嚇走黎求醫既人，都仲未有人出聲屌走佢地？
唔洗怕行為低庄，用盡你地既方法去制裁佢地，咁先可以幫你地洗脫罪名。

黑警同一道理，唔想比人話你係黑警，做番份內事係唔夠架，企出黎對抗啲仆街啦。
講明先呀，愈早行出黎掉轉槍頭愈有著數，徐步高都有人幫佢翻緊案，你夠勇氣行出第一步企喺我地面前，人民英雄都有得你做。

醫者父母心喎

Post相割席只係最低層次既表態
實際行動呢?

林病話自己係母親

出面仲有Post嘈緊話屌瑪嘉烈係分化
我屌你啦咁樣縱容啲仆街